[CS:GO] IEM Katowice 2019 討論區

鳩估冇痛苦

認真咩g2

其他個啲都揀唔落手

rng3-0

Rng 3-0 都揀得落

#GONINJAS

個coin任務要睇一場比賽
twitch link左steam 睇比賽計唔計

今次Qualifier幾隊實力接近
冇一隊可穩陣3-0
所以揀隊冷門野算
將其他擺落下面拎1分

Link左都得呀

NIP世界第一

VICI班友仲jet lag緊咁

#ToTheStars

challenger stage 撐zywoo

我都係Astralis fans

訓左 仲未開

我Youtube睇順過Twitch

無twitch個toxic chat邊好睇

但唔知點解我Twitch好疾

睇下freeman對住班怪物如何自處

📞 4Head HELLO ESL 📞 4Head VALVE HERE 📞 4Head LAST MAJOR 4Head

開未 pepehands

都唔明 搞左咁搞多年 次撚次都係要delay

仲未開波

我都想知點解

屌你老母FNC......
rip pick em

Vici

仲以為freeman clutch到

見到xizt 1v1 都知輸撚硬
條友廢左好耐仲係到呃飯食

pick撚左vici 0-3

freeman

pick撚左fnc 3-0 vici 0-3

一鋪冇左兩分

Freeman

香港之光

Let's go Freeman

支持freeman

Rng都順利勝出

Tyloo 又打inferno

nbk

C9順利勝出

係vici 勁定fnc廢
Btw rip vici 0-3

major決賽 tyloo vs vici

厲害了我的國

Wow kennys

NRG vs Vici sosad
Cerq真係有啲難搞

fnc呢隊過氣隊真係無下限

Windstrike 贏埋 fnatic 16-11
gg fnatic 返屋企啦

Tyloo勁到

Fnatic換走Golden開始就頹到依家

Nip ct廢撚到
頭場t贏12先唔覺
依家露晒底

Rng 3-0又過一關

覺得Rng贏唔到Ence

垃圾avangar

tyloo 16-3 c9

換左人隊野勁左好多

CN CS

假象黎姐 嚇我唔到嘅

好撚心痛
一買左coin就pick左3-0 nrg , 0-3 grayhound
放左係到幾日,開波前一晚手痕轉左3-0 fnatic , 0-3 Vici
屌

買左3-0 NRG, 0-3 Team Spirit
希望中

Vitality勁喎
反而G2仲係頹下頹下

我都pick左nrg 3-0
開波前先轉Renegades 3-0
希望都中

G2

Nip雷聲大雨點小
打左咁多年都淨係識pick人
對槍又唔係特別勁

連戰術都唔係好掂

成班仲諗住自己支槍勁直衝去打人
打ladder flash又冇火又冇直接跳3個落去送

C9 會唔會太廢

係咁俾人reset

Freeman今日上哂力

turok 返 c9 啦

痴撚線 C9未試過連贏

昔日major冠軍

rip pick em

RUSH 正常發揮

好撚勁呀

支那人都係靠我地香港人

笑緊NIP C9定Fnatic

最尾都係freeman三連殺endgame

Why not all?

RusH is the problem

All
NIP廢左好耐
但估5到FNC咁廢明明平時都OK, 重要krimz top20
C9個新人未ready

睇下HLTV D人

aug屈撚到咁 做ct先咪好著數

freeman又炒c9

FNC win Grayhound

NIP = CSGO界阿仙奴

仲唔踢get right呢個毒瘤
f0rest keep住都有d highlight睇下 , get right廢左好耐了

renegades 3-0

樓主ho ball

樓主咁都pick得中
diamond coin incoming

呢排好番好多WO 係呢2場REZ唔掂

有運

睇黎G2又要收皮

C9上啊

G2 Fnatic只能活一隊

條link個post無左

撐freeman打柒vitality
暫時贏緊

D外國連登仔屌鳩大陸CS, 話佢哋場場9衝，亂衝smoke，low iq plays.

同埋話要ban China CS

不過算啦，咪又係Australis贏

buff 左？

兩隊法國隊打Inferno都幾差下

Vici贏埋今場bo3就入到playoff?

係 , vici 晉級好多人要rip pick'em了

有暗湧

嘩屌啱啱睇到V記俾人reset就冇睇
轉個頭連贏8round

自膠 原來兩邊都V字頭
我講緊Vitality

今次係咪中5個就夠

OT3 CLS

NBK APEX 同 RPK 組左新隊勁左咁多

Zywoo 1V9

on9
臨尾兩場真係輸自己
邊有可能咁撚樣rotate走撚哂

Zywoo勁到痴線

殺完Apex見冇人走哂

睇返liquipedia 原來隻zywoo 係awper黎
佢今日枝ak穩到痴線

wa 屌 freeman痴撚左線

又要靠港仔carry
個auman垃圾到仆街，咁既槍法都可以打職業

vitality

gg

原來有POST
等睇大6仔比人屌打

本人永久支持中國香港人Freeman

Out左啦 想繼續支持freeman

應該仲有一場BO3, 贏左仲有機會出到線

EZ4ENCE

成年冇玩
想知個viewer pass咩嚟

🇭🇰香港之光freeman

Vici 2-2姐
仲未出局

今屆新玩法
要買左個pass先可以拎到souvenir
慢慢做任務upgrade個coin

Tyloo輸比avangar

已經估中5個

話說今屆lengend stage 班legends會唔會又輸哂俾challengers

5個真心易中

唔出奇，最有機已經係nrg

應該得liquid同astralis係穩

我估係成隊awp都唔掂先比佢main awpNBK Apex都係rifler
好似s1mple咁awp同AK都係top

Zywoo全能型玩家
新星黎

垃圾NIP

連追

垃圾始終係垃圾

T side 又打得慢 比人知道哂打邊到
兩鋪比人eco win
CT side 又唔識利用aug優勢,渣住枝m4鳩下鳩下
get right 又慣常地柒下柒下

想當年Vega 16-2 Nip

molamola map2 做ct 先都打到pat屎咁
dennis 連molotov 同粒flash 都可以抆撚錯 hotkey都冇？笑撚死人咩pro player

無玩成年
咩依家支AUG buff到咁勁既
感覺好似射快左好多

buff 左好耐 但之前要$3500
而家改平左 $3150 性價比高左
m4 $3100 你會點簡

睇get right真係睇到嬲
廢撚到

近距離一粒死(有頭盔)
加50$有得開鏡比m4大優勢好多

吊你媽望住nip真係心臟病發

百屌成材！！！

做nip fan真係要定期檢查心臟健康
明明到match point都係要輸番局比force buy你睇

不過都應該過唔到聽日個關架la 老人隊
可憐Rez

咁少人討論

qualifier姐
btw 睇緊fnatic
xizt真係廢撚到

都話哂kennys jw duel呀
雖然jw都好似回左塘

佢fpl#1 天分應該不下於simple
Kio係直播仲懷疑過佢開cheat

Xizt老人家黎講叫ok架啦 你估個個都f0rest咩
瑞典除左佢都冇乜igl咁有經驗

jackz勁左咁撚多嘅

我識既shox返黎了

xizt 009 adr 11
bot

map veto出哂名廢撚到嘔

諗番Nip換左人地隻lekro 過黎
依家睇番真係好成功

一Team黎講 我又唔信得佢一個出聲去pick map既
呢樣野正常都係成team一齊決定既野黎架啦

NIP 15年MAP PICK廢到而家FNATIC

dust2 pick T side 錯撚哂

nip=sweden最後希望

係咪重覆既唔會再打
睇落2-2個pool都唔係易打

nip vs vg

NIP FB 話聽日會打VICI

g2 vs tyloo
all in 大灣區最強步槍手cy1

等睇nip又放inferno 比人強姦

nip咁撚多冒險1v1 peek
打kaze 同掛檔鍾應該仆街

4個major冠軍唔撚夠巴閪狗打?

依家呢隊C9發生咩事

本身c9 eu化咪幾好
依家na人一多過eu又廢番

GOLDEN身體有事 大病左好耐了

本身以為佢地會搵番tarik

有冇人打MM

佢想返去都會俾人屌25
而家傾緊TSM想圍住佢重組 暫時搵埋smooya

諗起係呢度跪低左既隊又要由minor 排番上黎就

Nip vs Vg
大家點睇

想freeman 成為第一個打major既香港人

#[slick1]#nip nip

16:14 / ot

打火車 Inferno and Mirage

inferno nip輸撚硬
如果輸train就2:0

成日拎住粒flash沖

vg個ivy紙咁薄

freeman so close

dennis手槍神幾耐冇用手槍殺過人

train ct玩aug屈機到

除左cache inferno 之外
其他map都好撚大優勢
major後一定nerf

train 同 cobble 唔係一直都ct sided?

aug太勁係因為可以開鏡 近距離一粒死
+50$已經勁過m4好多 企d偷人位易偷 又易射中人
大部份ct map變到更加ct
所以你見呢次比賽 好多揀ct先

xizt：理得你 我照pick t side

次次都要睇G2首名出局

一係aug轉返3300 但咁樣做又好似好on9

整貴返把死人野咪算
Valve同做Promo冇分別, 之前貴少少但冇人會試用
e家減完價之後d人發覺把野原來咁好用, 到貴返就會再考慮值唔值得用買nade既錢黎換aug

其實好多pro都係要求buff m4近距離一槍頭盔死
但valve就反其道而行 減aug價
點知搞到m4冇人用

map3了 chinatown

有得放大再+同M4一樣性能又易壓槍
梗係放大啦

1.6 GOD !!!!!

vici好廢

Forest 上曬力

Freeman 隊友太廢

getright

打左十幾年 唔跑細pit裝bomb跑a1
屌你老母gtr

on9仔咁樣兜大圈

見到個廢閪auman就火撚滾

Getright

vici 弱點B

睇左咁多場nip mirage
對面都係搞唔掂nip set b

邊個守B 太廢了

GTR如來神掌!!!

vg廢咋

zhoking枝槍chok到柏金遜咁

成隊得kaze同freeman 真係參與緊

VG應該GG了

vg wp

拎完5分係時候撐TYLOO!

其實vg 都算係咁 打nip打到第3個map
只能夠講freeman d 隊友除左kaze都好撚廢

G2
希望反cup到

你pick入面除左G2其他都好正路

g2 on9仔

CY1

嘩屌你tyloo廢撚到

佢冇回連登POST好耐
不過間唔中有D釣魚POST刷幾千正評果D係佢開 佢好多分身

Bombl4個波大撚過9成港女

最尾埋單淨係錯fnatic
雖然中5個就ok

出埋你個legend 黎參詳下🤤

3-0揀個冷門
穩陣嘅擺下面

同埋要睇埋第一round個match up先決定到

明明我都係咁揀

中6個夠啦

Freeman真係超額完成啦
有幾多人可以講自己爆過forest gtr頭
仲同佢地揸過手

Vega

Freeman deserve better

有冇巴打仲有打？
加個frd 夜晚得閒打

而家MG2, 之前最高上過LEM

steam account:

仲玩mm
未比外掛殺夠咩

Faceit 我啲frd 玩唔到
可能有人開掛扮玩唔到

識申請ac就玩到嫁啦
除非你d fd廢機話玩128tick sever 會lag

我較咗SA server 都～80pings...
你地咩server, 大概幾ping?

Sea 50ping

kaze deserver much much better

係時候pick啦

StarLadder to host next Major in Berlin

請出招

想問下依家先買pass 仲玩唔玩到？

係咪要買pass先會drop souvenir?

都好過faceit既，成日斷線

3-0 同0-3點揀好

有冇巴打打開夜場

買pass
夠某啲分先會有

可以玩但拎唔到鑽牌
最多拎金牌

點睇

cloud9

0-3

嘩屌

col 0-3 超大船

Nothing..

c9 vs mibr
g2 vs navi

想問下而家仲有冇得賭skin 定已經轉曬真錢

自從CSGL執左都冇再賭

G2 0-3都唔係冇機會

有seeding 呢個系統真係保送強隊1-0先

Ast同Faze都要打Legend

證明左16隊入面冇人睇得起個2隊legend囉

又要睇G2炒車

Complexity真係自從上次major之後就絕跡江湖

不意外

法國人入面得shox係穩定勁
其他

pasha 係退休定未有隊？
btw屌佢老母face it 10lv都有waller

kenny back to 2014 plz

依家自由身啦 papito

Btw 不意外

都好過玩MM場場都有

未f2p前就輕手啲，都係wall

依家淨係開wall都偷笑啦 prefire基本嘢，過份啲就槍槍打頭
有煙都照穿
差在未轉

你玩埋我個份

打prime唔係都要俾錢咩

係呀，又唔駛電話又唔駛升lv

挑戰組階段已經揀唔中5隊
假設之後d 任做齊，係咪都冇機會拎鑽石章

今屆好難估，算吧啦

如果g2真係keep到qualifier個時個態既話我覺得又未必差到咁喎

係

最後兩張bo3

輸俾Avangar同Ence令我冇乜信心

起碼未有d睇到屌出聲既冇腦play，平時個d aggressive送頭play真係睇到屌出聲，不過老實講fnc個bo冇乜態，tyloo就直頭輸individual skills

不過印象中有一rd overpass smoke哂跟住唔知等乜輸左個rd都幾on9

不過算啦，信心呢d野真係唔好俾法國隊

問題係佢地一開波對住Navi基本上0-1開局
(雖然Navi 2019年狀態不進反退)
打bo3的話ban train基本上就送Mirage俾人

幾好呀，一開波就見真章

佢哋最有信心既俾人ban d2就
Mirage一向都打唔掂
Cbble幾時入返個pool呀

5枝步槍輸俾5枝手槍
5枝手槍贏返5枝步槍

平安鐘

force buy until we win a round

真係睇唔明
睇咁耐已經冇寄望

所以睇astralis先睇得咁satisfying

G2 seed排14
佢地如果輸一場第2場都要打勁野

穿煙狗glave

但係佢哋用既nades真係好撚勁

換走karrigan就起飛

Faceit major grand final對Navi
好記得gla1ve 個nuke smoke真係好撚癲

有冇巴打出心水

this site can help you to modify your choice of pickem even you are not in the game
source: reddit

清一色coL 0-3
但我覺得佢地又唔係咁差

補充下

對mibr咁有信心
雖然全巴西好過加兩個美國佬咁無厘頭

我又黎玩命

跟

vaczera wallen vaco ferdog felps

其實只係想搏下，下邊反而係放有信心
只係比較之下想搏搏

Nip gogogo

估下又delay幾耐

Ence vs Renegades已開波

屌 Zywoo真係癲

Dg 打 3隻
同nrg起單ak打3隻一樣咁撚痴線

Big廢撚到

xantares bottom frag

人哋講到佢幾勁幾勁㗎

屌 faze vs HR
Navi vs g2
想睇晒

G2 爭氣啊

NiKo

簡單哥手下留情得唔得

半場FaZe 11-4 HR

FaZe 16-4 HR

Guardianiko esport

睇smoke criminal 加盟Liquid 後表現

NaVi 16-7 G2

nrg vs nip

Nip! Nip!

NIP贏輸都係人!!!!

forest顛到

forest

f0rest

虐老呀

Nip劇本又黎啦
1-0 1-1 1-2 2-2 2-3
年年都係咁

廢老forest打左十幾年都咁勁

forest fit到

liquid 16-12 avanger

Avanger

A星打Nuke

好緊張

device真係睇咁耐都咁靚仔

終於嬴

就黎睇撚到心臟病發

同A隊打NUKE會唔會傻撚左

一陣有巴西狗 vs c9

未完場

同ASTRALIS打BO1都可以打到NUKE

一定係n0thing個傻仔提議 橫掂都係輸

睇睇下ast打t輕鬆大炒
再睇下頭先個場2邊既t side

打CT圖先都打到懷疑人生

mibr vs c9
Inferno

A星半場11-4

csgo Tom Cruise

Mibr唔唔係輸比c9呀

地球上唔係有幾多隊夠膽唔BAN A隊NUKE
你仲要BO1都PICK到NUKE真係講唔過去

今舖唔開嘢住！

比XYP9X渣狙算啦

AST輕鬆

屌Xyp玩awp

果然一定要Ban A星Nuke
Complexity 抵輸

Device :

幫A記刷紀錄

巴西佬

想點先

fallen

Mibr走線打complexity

屌mibr咁鐘意打到最後一刻先轉邊
但係又打唔入搞到冇時間plant

俾人睇穿晒啦

連Vince都話佢地每round都係最後15秒先push

仲要堅持咁玩先好嘢

Mibr?

講個笑話

MIBR

16-3

Mibr ho ball

見到kio又諗起佢條女

差啲揀左C9 0-3

Stewie tarik > taco felps

Navi vs vitality
Faze vs rng
LQ vs Nip
Ast vs c9

Ence vs HR
nrg vs avangar
Big vs g2
Mibr vs comp

mibr走線

又係astralis 打 c9

Big vs G2
Mirage

唔駛睇都知big 贏咗了

bo1都唔ban mirage

boddy咁都聽唔到?

睇返最近既對賽紀錄，3張d2都輸，一次16:1 一次16:6 一次16:12

佢哋近排既d2打得幾好唔搏下 自己ban d2

想點 ..

最近3個月嘅lan

望唔透..

豬2

G2 CUMBACK

MIBR VS COL 唔會輸阿

唔睇啦兩隊都唔關我事

不過throw game係有應得既結果

廢到巴西佬 OMEGALUL

FAZE踢完咖哩根
換NIKO IGL又係WALK A2
WALK到連澳洲狗都贏唔到
換黎把撚咩

似特登輸 留map打其他隊

其實真係唔應該搵槍勁既人做IGL
一黎成日諗住隊友可以贏aim duel
二黎就係會分左心支槍冇咁勁

16-0

2邊throw 完未
想睇nip對水隊

Nip無論係aim定係tact都比人outplay晒

冇乜strat睇 仲係食老本靠skills打人
換左dennis好左架啦 起碼行路都2個一齊行

一起身睇 繼mibr之後又有隊major比人16-0

好心GTR咪再玩lurk
比人睇穿晒支槍又唔夠惡
一齊行攻下site 仲有睇頭

痴撚線又16-0

Csgo is dead
A星真係屌打哂其他隊

zonic best coach

有下輪matchup未

我個Renegades冇了

啱啱出左

3-0又係liquid a星

rip pickem 3隊0-2

請問樓主呢d 資料邊個網睇到

基本上咩都有

我0-3 3-0已炒
c9竟然唔0-3

我兩邊都叫做仲有機會
但Renegades對Astralis

navi 3-0 col 0-3 plz
屌pick撚0-2嗰3隊

我 0-3 Avangar mola

點玩呀

0-3 好似唔知92定3% pick complexity

Ast
Lq/navi 好難估

Faze
Mibr
Nip
Vitality
Nrg
Big

合理就咁

big 好似食左屎咁

正路應該Liquid
MIBR有暗湧 G2有驚喜

辣殺big

有啲驚今個stage拎唔足5隊

開波啦MIBR vs G2

KennyS

god lucky

FaZe 7-8 半場

都係贏唔到巴西狗

巴西狗點贏都係狗

駁唔刀

Rain係咪俾女女榨乾咗

咁快30
睇嚟巴西狗要開嘢了

faze down

唔係話比我知FaZe 輸啊

FAZE

g2唔係要打faze呀嘛

faze又choke

Faze Tier3 team

差D揀咗FaZe做3-0 好彩到最後揀咗最穩的A星

下場VIT vs C9 and NiP vs HR

嘩屌咁玩法真係中唔到5個

clown9

getright今日咩料

NiP 半場輕鬆炒HR

NiP輕鬆贏

VIT16-14 C9

適應左改版既A星唔知會唔會一路屌打落去又

Astralis 4支AUG
M4可以收皮

佢地輸比liquid 個陣就係未知AUG咁ON9
而家跟番個meta on9到

NRG贏埋就中晒3-0 0-3

A星map2 play Nuke 未睇已經知道咩事

renegades 贏唔到mirage就

呃機打？

班仆街係咪買左外圍

OT

ot

好假 根本

renegades

Ruin哂你地既pickem

牛仔真心打得好撚好WO

會唔會太假啊

正
原來都仲有唔少巴打有睇

...

牛仔CT SIDE OUTPLAY哂A星隊
落足功夫

augo t而家可以點打

破佢老尾NUKE金身

隔離ENCE 1-1 BIG last map Overpass

破唔破到nuke 呢

AUG起之後 NUKE T SIDE其實真係難打到仆街

Dev1ce

aug真係勁到痴線...

AST

Renegades

要破A隊nuke都係太難

AST CT

對A星 遊戲可以輸 De_Nuke 必須Ban

打ast唔即ban nuke係咩玩法

冇計 Rng本身唔打Overpass
Navi都試過Ban nuke放cache都係輸

佢地CT套打法學十年都未必打到佢地咁

隔離場BIG 88

牛仔實力始終差D

NIP快D出局 成日咁好彩抽到D垃圾

Dev1ce咁病ast都打到咁

好撚慘renegades 連一round close round都冇

3:0 輕鬆出線早D休息

抖五日

本身仲對BIG大期望，點知黎搞笑

ast完全係好似玩緊第隻game咁，點解呢隊野可以屈得咁誇張

隔離場 com vs NRG
A星完場後下場 Navi vs Liquid

呢隊A星史上最強?

舊年10個冠軍 Kjaerbye換魔術男可以話係最成功的收購

liquid

跟seeding抽都叫好彩

點解之前ASTRALIS做唔到最強
係上年先開始咁屈機

因為gla1ve 太撚勁

隊垃圾一早要執左佢

Navi vs TL 玩mirage D2 and Nuke

仲有啲強隊自己瓦解左
cloud9, navi呢班
走去組個19 MIBR剩係識push

stewie 去左MIBR 真係做得最ON9既一件事

比人叫smoke criminal之後自我膨漲左

stewie

支持stewie

望番D pick 成班人仲諗住big好勁
唔玩bug點會勁

AST 夾慣夾熟 同換左魔術男

睇過幾次NAVI D比賽
ZEUS都未叻過
有無巴打可以解釋佢既功用

同埋以前初初仲係karrigan cajunb

燈咗

1.6 ZEUS

連燈

仲有個FETISH

dig 舊inferno ct 都好勁
果期場場ct lead 11:4 12:3
但打t side throw返出去

pickem gg

舊時AST T SIDE 廢到核爆
而家lineup 真係完美

好想快D睇下seeding

ZEUS

TARIK 都係啦
明明O係C9 打得好地地,
走去痴埋巴西佬度
巴西佬勁左15 同16上半年都冇再威過

換左佢兩個入去coldzera 無人bait 都屎左
taco 一翻黎coldzera 又有人bait

tarik stewie根本後備PLAN
買唔到s1mple flamie先輪到佢地
打唔起當condom

其實TACO O係LIQUID 都打得唔差
唔知點解要番去巴西佬度
好似之前係畀人踢出黎

因為佢地覺得TACO廢
開頭想組明星隊 點知組唔成 英文又溝通唔到
所以決定用返巴西LINEUP打

外掛狗死老母

你老母就外掛

Nip對親巴西仔都輸
又可以準備定劇本出局

冇睇一排 想問點解aug >m4

貴50蚊
性能接近一樣
據聞近距離仲可以一槍頭
最緊要有得放大

C9 FANDOG咁撚嬲
定你老母死左呀

Complexity 0-3炒埋

NRG

跪求Navi MIBR同Vitality贏

樓主咁燈得燈走埋faze都唔出奇

Faze唔洗我燈都自爆啦

pick-em 9隊已死4隊

點樣中5個呀..

Faze都吊緊鹽水

巴西狗屌你老母

mibr 打爆班nip 傻仔

俄仔冇邊個igl,gambit都係垃圾
不過講personal skill zeus真係gold nova都不如youtube有條片講佢打mirage b entry嗰陣pre aim望地下

希望巴閪狗執包袱走

nip 走先

但Liquid一直都俾Astralis食住
次次入到決賽都俾人屌打
所以先決心換人試試
換完又真係贏到Astralis

其實要pick中5個真係算好易
A隊+水隊3-0已經送左1分
利申，應該中唔到5個
nrg + big 0-3 已經rip左2個pick

Rng Game 1 輕鬆炒 VIT

MIBR 自從冇左FNX就唔掂啦以前LG SK 奪冠都係有FNX
有FNX FER都勁好多

不過我都只係鐘意FNX 佢好睇
見到依家呢隊MIBR真係D打法好似過哂時咁
過左咁耐仲係個套

其實當年Fer同fnx到底發生咩事

當時最多人講就係FNX 食FER條女

1-1打last map

Zywoo

買咗 Renegade
成個 Katowice 買幾多埸輸幾多場

renegade

嘩清

YTB

唔該Navi打爆隊垃圾Avanger

gar..

7咗

Pick’em依家凍過水

想買NiP㩒錯咗 MiBR訓得

我玩撚完啦
屌佢逐個stage計
好似以前咁就好

Navi 輕鬆贏D2

Navi 2-0 搞點

除定褲準備J REZ

coldzera

TACO派夠膠未

nip fans都習慣嫁啦
劇本2-3出局
年年都係咁嫁啦

NiP 0-2 GG

inferno throw撚左2個gun round
5打3仲1隻1隻出house

點解dennis可以咁撚廢

聽日nip劇本抽埋faze ence個D
然後後日再輸埋

下下學人navi 10秒入site都唔知做乜柒 又唔係勁 拖撚住哂啲時間又唔撚係攞map control

唔洗再由minor開始打上黎我都收貨嫁啦

Pickem搞掂

NIP VS VITALITY

Ferdog

似撞到KEYBOARD多

差1分
求Faze生性

我覺得佢係有意識check後面
只不過唔小心misiclick左

faze加油呀

差兩個呀屌

我差一個
要Vitality或Faze出線

相信而家個個pick都係要靠faze
最撚仆街都係nrg 廢都算 殺哂成班pick complexity 0-3先最撚賤

點解complexity 0-3最賤

cerq onliner到仆街
打lan枝狙唔識射中人
btw 冇pick faze晉級 揀左冷門hr

仲差最後一個...ENCE HR FAZE..是但一隊

nrg輸比complexity 搞到成班估complexity 0-3收哂皮
所以nrg最賤

好似有93%既人pick col 0:3

I need g2 and faze ar Diu

Seeding制依家計唔計到假設Faze今晚贏會對邊隊

Faze

dllm g2又開左垃圾mode

CT side先發威

今次打到好膠

一睇就知今日係以前發瘟個隊

我都係信Niko carry only

lucky做乜撚

近排好似係瓜地人carry多

Aerial

gg g2

最撚手嘅G2都輸

D2 自膠

打好少少已經贏左啦
抵輸

bodyy

GOD ALLU

集體發瘟

笑死唔笑死

豬2出嚟獻醜

仲停留係英雄式打法
risky repeek, 冇得trade既aggressive play

仲有最乞人憎既global lurk

sergej 先16歲
痴撚線

Pick’em已炒？

Faze輸埋 就輸曬屌

炒晒啦
仆街巴西狗特登輸俾clown9

FAZE係大家Pick'em既最後希望

大家好撚燈得
Faze down

faze點解唔買隻好既IGL

市面上有咩揀

Carrygun算係好好既igl 但就唔work冇計

KARRIGAN WAS THE PROBLEM

KARRIGAN用開AUG AUG一起就踢咗佢
NIKO又話NOOBGUN唔用

complexiity都勁過豬2

noobgun還noobgun, 打比賽noob都要用架啦
事實上係勁過m4

stanislaw同NIKO好鬼似樣

Guardian

真係冇好既選擇
但搵niko做call後,佢殺得冇以前咁勁

佢真係完全唔用aug?

屌真係見光死
唔po了

Dust2 兩邊55波，好睇pistol

NIKO型D

做乜撚野呀guardian咁樣單拖沖煙

要諗好多嘢
又變返nikoesports個陣咁

上呀Faze

olof 同DENNIS 一樣回哂塘

咪撚comeback呀屌你

FaZe

嘩

Faze第幾次choke

NIKO Orz

Niko戰神

我個pick'em有救了

Rip pick em

2-2個pool

竟然係ence同avanger其中一隊可以變legend

本來最想Vitality對Faze
依家都叫做有兩個機會

麻煩faze生生性性，打得正常少少好嗎？

琴晚差啲奶野

唔該ENCE踢走隊Avangar 比我中埋最後一個

Aleksib幾靚仔

屌Jame miss勁撚多ez shot

完唔完到呢

Mirage?
Ez shot miss 曬
最尾 flashed clutch shot中

allu勁刀

jame 點搞

係
Don’t awp if you can’t

allu

jame

Godallu

笑撚死
全世界睇住佢柒

想問係咪連唔到ranking 我指mm

請問

冇事，啱啱打完

我連半粒鐘都無 無玩年幾我setting有錯？

連唔到係咩意思
我之前試過好耐都搵唔到，又或者長期unavailable

搵唔到

f0rest GOAT

個陣搵唔到我隔咗陣先再排就有
但去咗spg ser

Pick’em bye

f0rest!!!!!!!!!!

一年前 faze vs c9 係爭冠軍
一年後 faze vs c9 係爭8強

有無得揀去咩ser㗎

Hk/sgp
冇得揀
你可以自己set ping

可唔可以帶我玩😂好耐無玩

廢鳩nip 咁都出

Nip歷史性入8強

nipnipnip

NIP! NIP! NIP!

FAZE唔該立即收皮

收皮啦

如果抽到ence vs nip

6pts

跟seeding唔係抽嫁

記得之前個啲係抽 睇抽既live好正

記得個陣nip抽親都係勁野
mibr faze都好似抽過

NIP隊垃圾咁都入到8強

Nip贏輸都係人

16-14 次次都要打到咁

Flusha throw完個rd就追到14

BM

AUTIMATIC

zellsis唔係路

NIP準備好要被ast 屌打了
跟seeding既話

NIP 呢隊垃圾點都要走！

Nip點輸都係人

5分輕鬆

Pick’em 啱啱好中5個

Nrg tarik -fugly

跟住點pick好

Navi vs faze

faze 要訂定機票了

nip贏唔贏到astralis呀

琴日瓜地人枝狙廢撚到
要不是niko

ast ct side無敵，有gla1ve穿煙,aug又咁勁

Ast Navi Liquid MIBR

Cache同D2 ban硬
NIP應該Pick Train
Astralis pick nuke
Mirage last map我估

NIP nuke都唔差 要贏Astralis唔係冇可能

呢個真 Cache同D2 Niko支狙都好穩定

NIP d teamplay同utility use差astralis好多班
而家既ast仲dominant 過當年sk

唯一係驚FAZE發神經突然...正路都咁PICK

一係瓜地人突然有feel
Rain去返1tap mode
Niko keep住

ast 同lq pick邊個champ好

成個小組賽都柒到咁...無咩說服力去PICK佢地

點解會隔左三日?

Olof去返2015 mode

屌，NRG legends stage之前咪一致睇好佢可以拎到3分，點知0：3

rng vs mibr 好難pick

rng

返到既真係無撚敵

全能型

回不去了

每個時代都會有最top既人
Gtr Olof coldzera simple

好難pick

原來已經升左做銀coin

平放Bayonet/Black Laminate (Minimal Wear)
有無人要？

其實整sound booth咪幾好
啲玻璃整到觀眾望到入面, 但入面望唔到出去又得唔得

其實點防觀眾做暗號/手勢提水

單向玻璃都得啦
DOTA2 MAJOR早幾年果D 1個BOOTH都成幾百萬hkd
又隔哂音 又有ROOMSPACE
相反VALVE真係冇乜掉過資源落CSGO

管理員看我不爽

啲挪威狗開外掛又屈我地中國香港人浩囝
屌你老母去咗中國打pro就同我打5e!仲玩faceit?
啲外國滋事分子賺我地中國人錢又用外國貨操你媽

見到中文繁體live諗住睇睇
點知

直抽開aimware

播*笑死

開外掛得9frag
演員

Hey Clara

檢舉送佢一程

香港人都好撚多外掛
唔係外掛都多數toxic

四強: Ast, MIBR, Liquid, Navi
Final: Ast Liquid
Champion: Ast

暫時係咁 諗緊Rng會唔會贏到MIBR

我諗全世界都係咁pick
但會不會太過正路....

Faceit Major都係正路

如果lekro同dennis打番起
應該2個map 加埋偷到10 rd

原來Major Final前有Danger Zone Showmatch

我諗a隊輸既可能性淨係得dev1ce繼續重病...

太正路，意外

低估左連登仔，燈嘅實力

4強 nip 其他事撚但
Final nip vs wfc team
Champ nip

抖左咁多日乜都好返啦

silver coin confirmed

可能liquid拎冠軍

c9 fnatic
以為8強點都有掛

琴日打咗場，輸咗1st pistol對面幾隻大陸狗即刻用dg打晒，wb hs

mm e家係仙界大戰黎
玩黎冇咩意思
就算trust factor高都一樣

最近玩5e 都見唔少，faceit 會唔會少啲
不過70-80 pings 真係玩得好辛苦

5e唔係少d掛咩？

rng定mibr , 諗左幾日都未諗好

實少過mm, 不過睇下5e ban list,
都大量account 被ban
就知人數其實都唔少

屌多撚到 pre 已經係基本

faceit正正常常咁la
唔係好覺有d好誇張既人

5e mm 2300都大把hack

之前見過隻1600 所有槍都 HS% >90%,到以家都未Ban

呢個列子咁誇張都未ban

講得大左D

頭先又撞到3排hack好嘢

我平時最高都係5-60%
已經盡晒力爆頭

近11場mm贏9場
唔係好覺有hack

我隻le排親對面nova-mg 就有hack
唔係fd叫我都唔玩

咩rank先

我DMG
但對面都係mg level
佢地仲未識用Aug
所以輕鬆屌打

Mm最多havk就係dmg上到鷹果d正常好撚多

csgo有冇諗過全部mm開放live俾全世界嘅人去觀戰捉cheat 起碼唔係某個時段就fix死左得個幾場睇 定係已經試過

好過淨係靠對面report 仲要好大機會睇漏眼

依幾日差唔多場場都有

mm根本就冇咁多人排
我smfc單排2-3場 撞到幾個nova同隊
對面全部dmg 1lem咁上下
同fd 5排 3ge 2smfc/lem咁 對面又係dmg / le
dmg左右既rank真係最多外掛

咁我真係幾好彩下

有無巴打相認

哪有錢

提提大家 未pick好快啲pick
要手pick到去冠軍

上次有巴打去睇
今次都有
有冇live

今日賽事
11點 FaZe vs Navi
0250 Liquid vs ENCE

下次先再去
聽講KATOWICE係最好氣氛既MAJOR

Astralis應該又easy win

Papito喺到既話應該好震撼

佢好似頒冠軍

又搞氣氛㗎啦

波妹

想睇freya多啲

把聲真係好難頂
可唔可以淨係俾machine同spunj講野

Inferno Mirage D2

係咪佢地個心理專家

pasha

Flamie

Round 1 ACE

支持guardian打爆simple

olof好fit

simple無態，navi gg

zeus仲廢
ct係咁想make plays
點知冇槍中

SIMPLE個下算唔算HERO PLAY

Navi搞乜撚野

佢同edward死廢老

Faze打到3:2扮廢戲子

有態到niko bottom緊

88navi

faze咁鐘意拎a2
zeus呢d食糊位一隻都打唔到

zeus真係唔撚想贏

on9 peek

edward呢條廢老呃飯食呃左好耐

玩撚完 準備下個map

guardian 復活

兩條廢老一齊退休喇屌

EDWARD次次都廢9場勁1場
之後因為果1場而唔洗俾人踢

SIMPLE震到

EDWARD又係唔撚想贏
ZEUS俾閃佢企係煙後面射RAIN
屌你老母

flamie

flamie俾兩個廢老逼害

呢個flash kill 好撚靚

笑死，見到edward 1v2 都知輸撚硬

on9 Edward哪來的自信

Edward

佢仲要係度跳舞

為左個信仰唔用aug

真係好撚on9

呢度啲人撐navi 定 faze
我就撐olof

反simple所以撐faze
再加上幾中意olof

女

條女好靚

即刻cap低左

zeus entry 兩個

其實想Faze晉級
但論狀態下pick左navi

Zeus爆seed

燈到反CUP

覺得faze打得有d passive 俾太多control navi

冇睇一陣, NAVI竟然COME BACK到

maya唔著fnatic著左ence

想要ig

edward唔記得點燒

banana咁攞咪幾好

廢老2打2贏左

NAVI!! NAVI!! NAVI!!

guardian對贏左simple

GG

pick左faze

燈撚到cumback

choke club

FaZe Down

完half追到10-5, 贏埋pistol差唔多啦

Karrigan: 咪一鳩樣

niko igl浪費哂

果然燈力強勁

繼續燈
Faze 2:1 Navi

咁撚樣都有得贏

咁都偷到round

咁廢既navi都贏唔到
faze

呢個plant位好笑

唔通瓜地人又要輸

大賽軟腳蟹niko

岩岩條女正到

CLS咁都贏

faze

用olaf換個IGL返黎好過啦

Zeus

zeus鞭瓜地人屍

捉哂路,再射屍

niko自己想做igl
有pronax揀 佢地自己隊內都撐niko

FaZe 88
成功估中一條線

Navi
Choke clan

niko igl

niko

NiKo做igl真係好7 下個igl比Olaf 做

同 c9 換個Golden返黎就真係

我比較想chrisJ入faze

打交

faze永遠都唔會令人失望

同niko?

條八婆

ENCE個教練攞芬蘭🇫🇮國旗入場 好正

Stewie

stew hard carry

NAF

ez for ence

twistzz 啞火

stewie係咪又上左賊船

Stewie次次都上賊船

LETS GO LIQUID

TL個B守到不知所謂

stewie is the problem

Speechless, 打到咁

Push你老母，係唔係唔個CT係做守呀？

naf同nitro

stewie打法似zeus
每round衝b 送free kills

Choke

講choke 既話Liquid 真係唔講得笑

allu都殺咁多

stewie後段throw

Wa ez4ence la 真係

抵啦水隊

TL廢到笑

Stewie真係要檢討下

港仔stewie又要轉隊

Dllm liquid 仆街choke

ALLU食左春藥

唔爭在轉埋丹麥籍去Astralis

Pickem咁燈得
聽日踢埋ast同mibr出局就完美

pickem 買左liquid
但見到allu朋友隊贏仲開心

15:8 變 16:19....

Astralis真係難D輸

係香港人黎咩佢
唔係華人炸咩

佢同屋企人都係講廣東話

講廣東話

神燈
聽係係RENEGADE 同 AST 晉級

唔好睇少chokequid...

有冇咩片睇到??

Allu好撚fit
成隊愈打愈有feel

YouTube 搵 player profile stewie2k

其實SERGEJ都救左好撚多ROUND
FINNISH CS IS BACK

輸能曬d錢 dllm

markeloff係咪退左休？

dllm 又話北美第一 史上最強 唯一挑到Astralis機
俾隊underdog smurf

dllm 衝衝衝 ct 衝乜春 又唔check 位
第一張圖應該eco又唔撚eco 白給幾round
第二張圖 choke match point 俾人追到仲贏埋
散band啦 就咁想同astralis 打

最近有消息話佢出返黎打

樓上賭外圍輸到發矛 ??

IBP係贏-6咋嘛
打撚到超哂時 兩邊都話去到最後睇下邊個冇咁攰

CT 8- 15 守到 15 15 都好難
仲要infero T 連追 7 場 平round

都要對面CT 好多mistake 做到

Alekisb (唔記得有冇串錯） 都幾掂

嘩ence真係打起咗

講真佢地點贏ast架之前

個比賽超時 冇記錯打到半夜

想像唔到nip然左ast之後d人會屌成點

Nip贏到應該殺晒99%人既pickem
GONINJAS

見到Liquid輸即刻開心哂

記得MLG major Liquid都係咁choke
事隔3年都係冇變

屌Liquid

個比賽場地又垃圾 又少位又無隔音
仲要喺major 前 兩隊都當scrim 咁打啦
不過呢場ence 真係痴咗線嘅

真係瞓咗冇睇
liquid 輸咗

The first face is adren

全世界都bin緊liquid屍

個個都俾佢3-0 fake左
唔少人Pick左佢做冠軍
點知

chokequid

希望nip打到3張map

分分鐘Ast pick inferno

今屆決賽會係rng vs ence最後ence贏，祝大家炒哂pickem

垃圾liquid

仆街，A隊同mibr生性d , 個pickem靠哂你地

係咪3月中先有新英

回錯

話說 各位係咪都投左A星係冠軍

決賽 Astralis vs Ence
Danish vs Finnish 世界大戰

我係 只要佢冠軍我就鑽

Ence vs Nip

我都係

TL搞乜牙

準決賽落左liquid vs ast會唔會冇？

8強戰揀中2個
4強揀戰中1個
好似再揀埋冠軍就中晒

咁要mibr贏先有機喎我

所以我先話佢唔係計分而逐個stage計好仆街

好撚難鑽

揀8強俾仆街巴西狗害死

鑽要全啱先拎到

?
(問題嚟）

inferno呢d變數咁大既圖係得astralis先打得咁平穩
不過睇完liquid都係唔好燈

唔駛

8隊揀中2隊入4強
4強揀中1隊入final
再揀中champ
好似係咁

i mean 個coin challenge 要做晒？

緊係要中晒11個challenge先有鑽

只求mibr 唔好choke

屌我依家最多得金仆街巴西狗

睇好牛仔

想知nifty依家諗緊咩

唔係
8晉4要揀中兩隊
4晉決要揀中其中一隊
再揀中埋冠
就算你前面中哂, 只要揀錯冠軍都byebye
當然都要每個stage睇比賽啦

做7個任就金
Activate個coin再每個stage睇比賽都6個
金應該周街都係 鑽先值錢

所以俾仆街巴西狗累死啦屌

Nifty都係某年iem sydney打到曉飛
之黎都冇乜表現
利申: 印象派